\documentclass[10pt, letterpaper]{article}

% Pacotes:
\usepackage[
    ignoreheadfoot,
    top=2 cm,
    bottom=2 cm,
    left=2 cm,
    right=2 cm,
    footskip=1.0 cm,
]{geometry}
\usepackage[explicit]{titlesec}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\definecolor{primaryColor}{RGB}{0, 79, 144}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[
    pdftitle={Currículo de Felippe Negrão},
    pdfauthor={Felippe Negrão de Oliveira},
    pdfcreator={LaTeX},
    colorlinks=true,
    urlcolor=primaryColor
]{hyperref}
\usepackage[default, type1]{sourcesanspro} 

\pagestyle{empty}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\columnsep}{0.15cm}

\titleformat{\section}{\Large\color{primaryColor}}{}{0pt}{\textbf{#1}\hspace{0.15cm}\titlerule[0.8pt]\hspace{-0.1cm}}

\begin{document}

\begin{center}
    {\fontsize{30 pt}{30 pt} \textbf{Felippe Negrão de Oliveira}}
    
    \vspace{0.3 cm}
    
    {Vitória, ES, Brasil \quad \faEnvelope[regular] \href{mailto:felippeno@gmail.com}{felippeno@gmail.com} \quad \faLinkedin \href{https://linkedin.com/in/felippenegrao}{felippenegrao}} 
\end{center}

\section{Resumo}
Engenheiro de Software na \textbf{INNYX Tecnologia Ltda}, atuando no desenvolvimento front-end de projetos web e de aplicativos móveis com \textbf{Flutter}. Co-fundador e CEO do \textbf{Mostra Aí}, uma vitrine digital conectando consumidores a lojistas locais. Possuo experiência com desenvolvimento de software, Arquitetura Mobile e otimização de interfaces digitais para proporcionar a melhor experiência ao usuário.


\section{Experiência Profissional}
\textbf{Bento Ltd} \hfill \textit{Setembro 2024 - Presente}\newline
Engenheiro de Software (Flutter), George Town, Ilhas Cayman  - Remoto
\begin{itemize}
    \item Desenvolvimento e otimização de aplicativos móveis multiplataforma.
    \item Concepção de novas funcionalidades e melhoria da interface dos aplicativos.
\end{itemize}

\textbf{Mostra Aí} \hfill \textit{Março 2024 - Presente}\newline
Co-Fundador e CEO, Santa Teresa, ES  - Remoto
\begin{itemize}
    \item Desenvolvimento e gestão da plataforma digital para comércio local.
    \item Estratégias de crescimento e captação de lojistas parceiros.
\end{itemize}

\textbf{Minha Morada} \hfill \textit{Dezembro 2022 - Outubro 2023}\newline
Arquiteto de Software Mobile (Flutter), Lisboa, Portugal - Remoto
\begin{itemize}
    \item Liderança na arquitetura, manutenção e implementação de novas funcionalidades nos aplicativos móveis.
    \item Colaboração com uma equipe talentosa para criar experiências móveis excepcionais.
    \item Transformação de desafios complexos em soluções práticas para facilitar transações imobiliárias.
\end{itemize}

\textbf{INNYX Tecnologia Ltda} \hfill \textit{Agosto 2022 - Presente}\newline
Engenheiro de Software Mobile (Flutter), São Paulo, SP  - Remoto
\begin{itemize}
    \item Desenvolvimento do Moove App Motorista, aprimorando UX/UI e performance.
    \item Atuação como front-end web em projetos internos (Vue.js).
\end{itemize}

\textbf{Captis} \hfill \textit{Janeiro 2022 - Maio 2022}\newline
Engenheiro de Software Mobile Júnior (Flutter), Vancouver, BC, Canadá - Remoto
\begin{itemize}
    \item Implementação de entidades, gateways, repositórios e serviços seguindo Domain-Driven Design.
    \item Aprimoramento da UI/UX do projeto, criação de widgets e funcionalidades intuitivas.
    \item Participação em sessões de pair programming e correção de bugs.
\end{itemize}

\textbf{Prefeitura de Valença - BA} \hfill \textit{Abril 2018 - Janeiro 2022}\newline
Engenheiro Civil, Valença, BA  - Presencial
\begin{itemize}
    \item Desenvolvimento e fiscalização de projetos de engenharia e obras municipais.
    \item Planejamento, coordenação e manutenção de infraestrutura urbana.
    \item Controle de qualidade de suprimentos e serviços.
\end{itemize}

\section{Formação Acadêmica}
\textbf{Universidade Tecnológica Federal do Paraná} \hfill \textit{Junho 2021 - Fevereiro 2025}\newline
Bacharelado em Engenharia de Software
\begin{itemize}
    \item GPA: 9.0/10.0
    \item \textbf{Disciplinas Relevantes:} Arquitetura de Software, Banco de Dados, Engenharia de Requisitos, Desenvolvimento Mobile.
\end{itemize}

\textbf{Universidade Estácio} \hfill \textit{2019 - 2020}\newline
Pós-graduação em Engenharia Ambiental e Saneamento Básico
\begin{itemize}
    \item \textbf{Disciplinas Relevantes:} Gestão Ambiental, Tratamento de Águas, Sustentabilidade e Planejamento Urbano.
\end{itemize}

\textbf{Faculdade Multivix} \hfill \textit{2018}\newline
Especialização em Construção Civil e Estruturas
\begin{itemize}
    \item \textbf{Disciplinas Relevantes:} Estruturas de Concreto, Análise de Obras, Gestão de Projetos na Construção Civil.
\end{itemize}

\textbf{IESLA - Instituto de Educação Superior Latinoamericano} \hfill \textit{Janeiro 2021 - Pendente}\newline
Pós-graduação Lato Sensu em Neurociência e Comportamento
\begin{itemize}
    \item \textbf{Disciplinas Relevantes:} Psicologia Cognitiva, Neurociência Aplicada, Processos de Aprendizagem e Tomada de Decisão.
\end{itemize}

\textbf{Faculdade Multivix} \hfill \textit{Março 2013 - Dezembro 2017}\newline
Bacharelado em Engenharia Civil
\begin{itemize}
    \item GPA: 7.8/10.0
    \item \textbf{Disciplinas Relevantes:} Cálculo Estrutural, Materiais de Construção, Hidráulica, Planejamento Urbano.
\end{itemize}
        
\section{Habilidades e Competências}
\textbf{Principais Tecnologias:} Flutter, Vue.js, NestJS, AWS (S3, CodePipeline, CodeBuild, Elastic Beanstalk, EC2, Route 53, IAM), Firebase (Auth, Firestore, Crashlytics, Notifications).

\textbf{Banco de Dados:} PostgreSQL, Firestore

\textbf{Linguagens:} Dart, C, Java, TypeScript

\textbf{Metodologias:} Kanban, DDD, CI/CD, Testes Unitários

\textbf{Ferramentas:} Git, GitFlow, Postman, Figma, ClickUp

\section{Certificações}
\begin{itemize}
    \item Flutter com Web API: Integrando sua app mobile
    \item iOS Layout: Mais recursos para criar telas responsivas
    \item Swift Parte 2: UIKit, Storyboard e o Padrão Delegate
    \item TQI Fullstack Developer
\end{itemize}

\end{document}
